元朗yoho間comebuy tea真係世界級

香港台式茶店黎講應該無一間夠佢鬥，勁有茶味

邊個偷偷留負皮

係幾好飲

好撚正
荃灣開左分店

班友係咪見到comebuy就負評

有冇水果茶?

點睇新北江果間

Comebuy同comebuy tea係兩樣野黎

認真ok
大概30蚊有一杯
成日都想去飲但係有啲貴

呢個價錢ok la,講茶味係香港佢根本無對手

喜茶先係世界級

有冇其他分店...

係正 但香港無，而且堅貴

澳洲

桂花釀烏龍
芭樂清香烏龍
成日幫襯

朱古力 百香果
之前有個年紀大少少既姐姐好似無做

個價同去starbuck飲差唔多啦